【詞撚】有冇人覺得小克啲詞愈填愈好？

愛比死更冷

告別娑婆

主旋律

床頭床尾

我好似見住佢進化咁

有時三部曲 簡直世界級

名作：一支得啩

你快張開手嗎張開腿嗎